想問下有關申請保安牌照既問題

我有個親戚上年同人打交,簽左守行為一年(已經過左),同埋冇案底.
佢仲可唔可以去申請保安員牌照?
求解